究竟呢個係乜嘢狀況？？？

同個女仔WhatsApp
一直都有來有往
但係所謂嘅有來有往係
我send完一個message
佢隔差唔多24個鐘頭先至覆
咁我盡量見到都即覆啦
但係每次都好似有時差咁要等24個鐘

究竟佢係咪想我知難而退
但係佢又唔係Hea覆喎
究竟想點？

唉你收皮啦
冇嘢搵嘢黎講咪會咁囉

上一次唔覆隔咗成個月
最後我求其搵啲嘢傾先開返話題

最慘係真係傾到冇話題
有時都諗唔到可以講乜
又唔想搞到好似問卷調查咁

你都知佢唔想理你啦
仲要痴埋去
你嘅尊嚴呢

香港男人真係狗黎
仲放上黎話人知你幾廢
唔係想有人安慰呀

冇想問下有冇希望啫
身邊個個朋友都好似溝女專家咁
睇嚟真係關個樣事

有冇啲咩方法？大師求教學

我都有同樣既case，隔勁耐先覆，但又幾乎日日傾
有時諗住停話題但佢又會主動開話題

曾經我都好介懷，為左呢d 事唔開心，但後尾覺得生命有其他更多野要做，感情雙方都要付出，你察覺到對方肯珍惜你既愛意，你先好再行前多步

好難得有個post所以留言冇正負皮

間接叫你收皮呀
明唔明！

有識個朋友因為個男既太煩同無聊會兩日先覆一次。

樓主應該都冇咩希望，放棄呢個揾個好啲啦

所有

人悶真係吾知點改，其實我都成日玩活動去旅行，但就係傾計嘅時候點講都冇趣

再講多少少，錯不在大家，你盡左力主動就好，只係對方可能覺得你未必適合，但呢個世界好多可能，無論佢現在喜歡你與否你都改變唔到，唔好浪費充實自己既時間，佢係喜歡你既你既主動一定會追到佢，佢唔喜歡你既你主動都無壞，就算現在唔喜歡但都唔代表之後唔會因你既吸引力而喜歡你

無計傾未唔好傾，有活動想約就直接約，唔得就由佢，下次再算

就係怕冇下次

又唔係叫你一開始就單獨約
成班fd咁約出黎 有男有女咁 對d女gentle d
有比較先有著數 儲下分先麻

點會無，你今次約唔到朋友食飯下次會約唔到？ 要記住佢只係你朋友
時間好有限，無機會比你猶豫，要約人要打比人就直接試下，你可以約得有技巧d，但唔係完全無行動
你咁怕失去就唔好驚啦，難聽講句，如果你發現你得返一個月命時就真係無下次啦

難就難在我哋之間冇共同朋友
如果我主動話join埋佢啲朋友食飯感覺上
冇乜可能
同埋好奇怪